[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (560)

Thx 屠7

朗斯1:0

刷角啦軌

樓豬弱智仔😭

斯特拉追和

刷角啦車仔

拉斯

-4c

米堡頂住 走盤ok?

-3c

Ok

雷加3:2完場派2個100，頭10抽

朗斯秒速比人cup

1：1

Lm

1:1

Hi^^

ok

Me

Bye xd

lm

再黎多個比你

我

截

不了

轟日多球啦屌

支持

車快撚手入多粒先啦屌

車仔入多球啦 買左ng收息

十卜

十卜不了定日多粒

@乳細xxxx

其實我串左轟同雷加讓和，全中派多1個100

祝中吧

不如兩場都開讓主

Im

派番比我就ok

軌-3c 快

車仔-3c

拉斯cup佢 拎冠軍

我中派你

角大

刷角啦車仔 -3c

G chi

-2

艾斯杜尼

雷加40
車仔30

3:0

派錢派錢

頂埋完場

lm!

雷加利斯第四球派錢

不過要史特拉斯堡同沙維斯頂埋

朗斯贏埋決定派多100 一樣係頭先個list

7c -2 轟

頂到!!!!!!

-2c

同路呀

差4C
開埋比我

雷加利斯 主其他 派100

ok 不過無乜可能

me

4:4 派500

-2c 車

朗斯入呀

Wa

車求下你 -2c

68' 7c
比多2c啦轟仔
入多3球開主其他

主場朗斯踢氣勢波絕殺吧

不了 反cup ok

車仔呀 屌你

仆街求派啦

車仔

三球大細龍門

車呀 -2c

唔好停角

朗斯屌你老母你好同我開上盤呀

米ng 10倍好吸引

車仔刷角啦 求下你 2個咋!!!

刷角機Willian

熱刺冠軍仲吸引a

咁樣廿分鐘都無兩角就戒賭了

跟...

LM

有冇可能10.5b

準備JUMP

差2隻角呀車仔

朗仔贏波ok?

補100 米堡ng 俾佢入波都唔驚了

cccccccc

無乜

8.5b都危緊..屌

停左好耐角

岩先個一角係入波先刷一個

無兩角戒賭

一齊

無啦車都唔攻了

想死呀屌

仲追得過8.5嗎

無啦

追NG好似重易

刷角機你刷角啦

賭左成日都係打個和

三十分鐘無角係咩玩法

我都係

刷角啦屌你老尾!!!!!!!!!!

Your name
有得打和都ok la

查維斯

10分鐘你刷到4隻角
我決定派100

刷角呀屌

加碼派500

90%JUMP架啦

Me ✌🏻

好

停左廿分鐘角 好波

屌佢老母...

搵左乳細兄好耐🤤

再lm

9蛇吾洗訓嫁==?

阿甲有咩心水

永別了

光蛇 拉斯堡

屌朗斯

停哂角

咁都無全格 巧唔抵=.=

等緊你救命

球證直接吹完場啦

拉屎堡

屌 查維斯紅龍門

買個車ng

e樣真

Cup bb

刷多2隻角啦

Lmmmmmmm

頂住呀車迷子 上盤頂撚住

有冇聽我講買布撚

好撚過無 訓陣賭阿甲

五場全中成功復活

輸左3K 今個禮拜白玩

豬包水

得我無block你

查維斯紅完即失

記得派我，祝你羊多啲

8c -1 屌你老母

放過我啦岩岩先贏返少少
早水 濟州 廣州 有信心

9c 連左 gg thx

8.5

上面位250yen唔洗戒賭住 中左

阿甲呢

阿甲 上盤2x1

係連左定重開黎架？

好大聲笑左

連埋比我10.5B得唔得

10.5b有機了嗎

咁都唔比多2角我

連

笑你老板

開心番先,我都呆撚左

奇跡呀～～

疏巴打 查維斯頂唔住

真心好笑

Sor 仲笑緊

唔緊要，下次派我

連c個刻真係證明到 車仔你係值得拎冠
雖然我係熱狗

唉屌

有人派嗎

戒賭了 認命

9.5s 頂得住
嚇撚死 米堡咁送角法

查維斯追和派500

阿甲有咩心水心

求派

重有一次翻身機會
求派

享利派我❤️

咁早

睇好班菲特走盤望影 信心一般

琴日輸400，今日入200迫數，賭成日又係super

😀👍🏻

阿甲點買好？

法國法國法國同反cup子留tg

@realwatercc

下場10.5s

反CUP子應該訓左
我補上

法國法國法國同反cup子留tg [/quote]
@realwatercc [/quote]

有得super 已經好過輸啦

直接留啦-.-

反cup子 法國巴 快點留tg 要訓喇

瞓曬 過比小妹ok?

真心要戒賭了
買雷加 史特 轟 查維斯
4串1 又比人最後一刻搞掂
真係唔想再咁樣過生活了

法國巴反手Gel頭都派

cuppedpaper

追完數都係戒賭

thanks bb

跟

唔洗客氣 分10蚊俾我^^

D錢 拎去吃喝玩樂好撚過了

4串5咪無事 買4中3算係咁啦

靠自己
班菲特盤

唔想再比賭牽住人生

認命了認命了

戒賭應該會開心D...唔洗成日留意d足球,又可以訓耐d

係要過關咁冇計啦

宜家如果搏可買-1

成日唔願訓去賭
早訓又會乍醒
無買到都要check下球探
頂唔撚順了

鴨

馬會成日40:0，遲早波台集體戒賭

個人黑 買單場都豬
岩岩先比飛腳玩左獲
單頭咪又係豬

屠柒收到飛未

暫時收到,未面交.約好左時間.
2600$for2.
搵到位絲打同我平分一張.

980 row d 接近1480位.
1300$一張都算抵屌

咩黎？

sone演唱會

正氣布撚

各位真係要比心機
贏錢從來不易

真係好多謝你 雖然識左唔耐
竟然送啲咁貴既野俾我

就快完季 淨低既波只會愈來愈西

係咪幾分傷心幾分痴
贏錢從來不易
各位真係要比心機～

明明係弱

啲價跌得咁快 我想收兩張680咋

多謝軌 番黎鳥

一聽到加場,真係跌得好鬼快.我諗你依家都應該可以收到.
有d人即刻拎飛,即刻炒左一倍出去.
我都笑撚左.諗住10號再搶.搶到原價比你.
我唔洗去第2場

好SAD 上盤同角大 買左角大
喊出黎

如果有既話你幫我留意下
到時tg我
不過應該都勁難搶

送比女?

送俾婆婆 等佢感受下kpop既氣氛
梗係送俾女啦屌你

為女生 為女亡

瞓前一買 輸左退POST

500蚊祖x真馬x阿記 夠你起機啦 買啲咁既波

送俾fd所以唔想食咁高炒價
平小小都話接受到

你留定名等我起身翻生啦

沙士菲不了

留名

我貴300一張都接受到
不過炒黃牛嘅人死全家

中左兩條3串1 起機成功

高sir有咩下盤推介

又衰法乙手

準備all in蛆記

阿記作客贏到修記係幾多年前既事

收錢

Ali想起g了

大蛇谷收人
pm
tg aliaime

識買了

阿甲黑兩球十二碼

好撚黑真係

班菲

唉，賭到灰
艾雷恩
阿梅爾
即場阿甲
又hi6k

仲要二場俾人反cup
一場仲可二十分鐘俾人入4粒

阿梅早回飛

比多角啦屌

大胃

班

點解唔信車仔 差呢關就收9k

9.5b 險到呢

mark低P.Arganaraz呢個球證以後見到唔撚買

馬會登入唔到

主隊屌你老母

沙士菲 吊你

沙士

0:2

高水下盤

貝爾Cashed

客隊頂住全格

8/5 盤
車仔🐑
布倫瑞克🐑
雷加利斯🐑
朗斯🐖
沙士菲🐖
阿梅爾城🐖

其他
車仔角小🐑
安捷半主🐖

9/5
牙德 3.5 入球小
淘寶 9.5 10.5 角球大
濟洲盤

all in 亞德萊德 @1.37 收息點睇？

又有波台剋星亞冠

我都想,, 但又怕班撚樣唔爭氣

買左-1

蘇寧好似一個外援都唔出唔係贏唔到下話

主
爭出線
對賽成績比濟州好

阿甲訓醒收錢

水原3.5s 都幾吸引

賭咗3個月加加埋埋豬左30K
真係想放棄生命
今日賭輸埋就戒賭
ALL IN頭3場主 3X1

仲有幾多本

12K
本想諗住嬴錢交大學學費
依家輸返轉頭

唔好賭啦

12k有心玩上30k唔難喎 老實講你盡地一搏真係好大機會連12k都無埋

終極病態賭徒

食枝煙先🚬🚬

等意甲玩角大算啦 財不入急門

可以放棄大學學位

考試時段先黎輸錢 搞到無心機溫書
睇黎唔止放棄學位 仲要放棄生命

3萬姐, 搵份part time 唔洗半年都番番黎啦
大學又唔會趕人走

米系 賭賭賭好撚鍾意賭咩

渣架

有冇日本旅行城市推介 冷門少少既

祝你羊

箱根溫泉

福島核電廠

冷靜d啦巴打 3萬都唔係咩大錢姐
all in追數唔得架

等咗咁耐痕大都唔肯轉盤
典買

讀上下盤畢業

讓球主客和自製-1

去過

會死

馬會係咪特登 迫你買讓主之後開1:0

3萬蚊真係好小錢 。遲下出來你就會無感覺

阿聯個盤口做乜鳩，主win得1.2幾

走數撚巴打最後有無買到

唔買了腳踏實地搵份PT算
本身諗住嬴錢唔洗打工搵學費

Me6月尾去大板

想錯你個心呀

頭蛇

Me都去名古屋

咁你一陣最好唔好睇結果啦
廢事中曬又後悔

又撚9我

仲諗住搵你一齊行街街

好近ja ma
我都可能落一落京都

唔搵me去

你啲冰好煩，不了

關禾喵事

有無大蛇小便

我同頭妹先係喵喔

我叫地縛喵

小貓頭😂

之前係高登轉過個名叫地縛貓ma

9/5

牙德 3.5大
濟洲 3.5大
淘寶 10.5大

馬會恆大仲有半一買

哦,原來係佢
佢講野好低b架
成日以為自己好可愛咁
上次同佢食飯,d野黎哂,佢先同人講話要換
搞到我都覺得唔好意思

高蛇幾耐冇出水？

6點點買

All in左阿德萊德聯-1

大波波

你果對？

+1

阿德贏硬 買個半主先 即場再追

阿德咁撚熱

濟州

三場都2.5b

全部半主ok?

轉左盤痕大

玩命買臭腳

含大轉盤了 all in

江蘇全華班+後生仔

得反18k,點樣可以上到40k

屌你頭3場點買

入22

你諗180點上400就得

狗會肯開東方果場咪好

唔同 18k易玩好多 好多時可以補飛不敗先

all in腳角細

得清潔龍個入球3.5大係有信心

阿德主其他得14倍

買左兩場上盤all in

係 但最緊要佢自己點睇

濟州 落極都有, 有無巴打要對家

半大半主

又唔轉盤

3x1
3.5 大
3.5 大
主盤

杜斯卡奴入未

阿德角大

秒角

Arthur king

主主客

3場刷角

3場半大

入入入入佢地老母!

得番40都唔比我起機

3場半細

大大大

水原好唔好
含大和都出線啦

阿德2c

阿德3c

等到頭兩場頭廿分鐘都冇波入就買 2.5B 2X1

半大

大陸講波佬笑鳩阿德
快d4567佢啦

濟州角大

阿德10.5s

臭腳fg

原來你都有賭波

3c

4c

5c

傻鳩 報假角都認真d好冇

飛腳 1:0

等唔切

Goal

又黑哨，咁都offside

OFFSIDE

Fake goal

咁都炸
仆街

濟洲

恆大點睇？

fake 完，對家

對家入了

恆大-1有無同路

訓身濟鳩

我返黎喇

一向有

古惑的腳

圖呢

好彩fake,即係等陣主goal

阿德果邊有signal未

半主半大

阿德衛星斷線?

江蘇入波未

不了，俾人屌偷圖狗

好撚黑暗

阿德-1玩完 Fake哂全世界

個球証隻眼生係屎忽到

比人禁住屌

濟洲入未

無訊號又有排封

好撚想買水原

入波啊屌你全家臭腳

角大啊

阿德2017 一定唔得

FC廣州 對 水原藍翼
2.5s

亞冠下半場先是入波是正常的

2場主都俾人屌緊

2.5s

又再一次相信支那仔了

想補濟洲主勝

要

阿德3.5已死

買左阿德半場2:0 3:0

半大已死

半大1.5b crushed

阿德開角大

飛腳好賤 成日有底唔落cut番出黎

濟州角球大

阿德2017一定唔德

阿德半場俾粒我

阿德半大全大

00踢黎把撚

角呀

濟洲 阿德入一粒先

jeju goal

濟洲 1:0

水原打爆含十大

1：0西腳

泡菜1:0

濟洲好波

恆大半場主w有無同路

實力腳?

唔刷角抵失波

2017

阿德個場是但搵隊死粒俾我

濟洲繼續入啊

阿德半大

濟洲 阿德

入球大呀

allin左痕大半主

含大和波都首名啦

班大陸仔就黎冇氣

濟州456

刷角阿

阿德入波阿

阿德入未

有冇同路人？
濟洲上盤，阿德w，三叔下盤

主能goal,主能goal,我知他能goal

中咗阿德伏

same

西亞>>>>>>>>>>>東亞

屌你老母入波啦

濟洲比角plz

估到係咁 都照買

西腳1:1

快追

點解我咁撚蠢會買阿德半大

前鋒1c

邊到有得買

阿德半場2:0派100

2c
Sm東方

報左驚

濟洲半2全100 ok?

濟州入多粒好啦 買咗2:0

角大已死

阿德

清潔龍七成控球冇波入想點。人地都唔撚出外援讓9你。

8分鐘 半大等爆

濟洲入多粒，阿德入爆佢
三星頂完場收貨

阿德真係廢中之霸

含大蕉埋

3星 goal

水原1:0大陸仔

真

阿德半場比粒黎

88

含大唔洗出線啦

屌你老母 垃圾德唔柒入波 上場打西腳你又入3粒 屌你老母 食撚屎啦

亞冠

水原好波

allin -1讓球主客和都88了 要連追3球

含大cupppppp

痕大

痕大快cup

上喇阿德

又來

大陸仔無撚用

臭腳輸緊仲後場猜

又可以入錢

屌你老母 垃圾德唔柒入波 上場打西腳你又入3粒 屌你老母 食撚屎啦
屌你老母 垃圾德唔柒入波 上場打西腳你又入3粒 屌你老母 食撚屎啦
屌你老母 垃圾德唔柒入波 上場打西腳你又入3粒 屌你老母 食撚屎啦
屌你老母 垃圾德唔柒入波 上場打西腳你又入3粒 屌你老母 食撚屎啦
屌你老母 垃圾德唔柒入波 上場打西腳你又入3粒 屌你老母 食撚屎啦
屌你老母 垃圾德唔柒入波 上場打西腳你又入3粒 屌你老母 食撚屎啦
屌你老母 垃圾德唔柒入波 上場打西腳你又入3粒 屌你老母 食撚屎啦
屌你老母 垃圾德唔柒入波 上場打西腳你又入3粒 屌你老母 食撚屎啦
屌你老母 垃圾德唔柒入波 上場打西腳你又入3粒 屌你老母 食撚屎啦
屌你老母 垃圾德唔柒入波 上場打西腳你又入3粒 屌你老母 食撚屎啦
屌你老母 垃圾德唔柒入波 上場打西腳你又入3粒 屌你老母 食撚屎啦
屌你老母 垃圾德唔柒入波 上場打西腳你又入3粒 屌你老母 食撚屎啦
屌你老母 垃圾德唔柒入波 上場打西腳你又入3粒 屌你老母 食撚屎啦
屌你老母 垃圾德唔柒入波 上場打西腳你又入3粒 屌你老母 食撚屎啦
屌你老母 垃圾德唔柒入波 上場打西腳你又入3粒 屌你老母 食撚屎啦
屌你老母 垃圾德唔柒入波 上場打西腳你又入3粒 屌你老母 食撚屎啦
屌你老母 垃圾德唔柒入波 上場打西腳你又入3粒 屌你老母 食撚屎啦
屌你老母 垃圾德唔柒入波 上場打西腳你又入3粒 屌你老母 食撚屎啦
屌你老母 垃圾德唔柒入波 上場打西腳你又入3粒 屌你老母 食撚屎啦
屌你老母 垃圾德唔柒入波 上場打西腳你又入3粒 屌你老母 食撚屎啦
屌你老母 垃圾德唔柒入波 上場打西腳你又入3粒 屌你老母 食撚屎啦
屌你老母 垃圾德唔柒入波 上場打西腳你又入3粒 屌你老母 食撚屎啦
屌你老母 垃圾德唔柒入波 上場打西腳你又入3粒 屌你老母 食撚屎啦
屌你老母 垃圾德唔柒入波 上場打西腳你又入3粒 屌你老母 食撚屎啦
屌你老母 垃圾德唔柒入波 上場打西腳你又入3粒 屌你老母 食撚屎啦
屌你老母 垃圾德唔柒入波 上場打西腳你又入3粒 屌你老母 食撚屎啦
屌你老母 垃圾德唔柒入波 上場打西腳你又入3粒 屌你老母 食撚屎啦
屌你老母 垃圾德唔柒入波 上場打西腳你又入3粒 屌你老母 食撚屎啦
屌你老母 垃圾德唔柒入波 上場打西腳你又入3粒 屌你老母 食撚屎啦
屌你老母 垃圾德唔柒入波 上場打西腳你又入3粒 屌你老母 食撚屎啦
屌你老母 垃圾德唔柒入波 上場打西腳你又入3粒 屌你老母 食撚屎啦
屌你老母 垃圾德唔柒入波 上場打西腳你又入3粒 屌你老母 食撚屎啦
屌你老母 垃圾德唔柒入波 上場打西腳你又入3粒 屌你老母 食撚屎啦
屌你老母 垃圾德唔柒入波 上場打西腳你又入3粒 屌你老母 食撚屎啦
屌你老母 垃圾德唔柒入波 上場打西腳你又入3粒 屌你老母 食撚屎啦
屌你老母 垃圾德唔柒入波 上場打西腳你又入3粒 屌你老母 食撚屎啦
屌你老母 垃圾德唔柒入波 上場打西腳你又入3粒 屌你老母 食撚屎啦
屌你老母 垃圾德唔柒入波 上場打西腳你又入3粒 屌你老母 食撚屎啦
屌你老母 垃圾德唔柒入波 上場打西腳你又入3粒 屌你老母 食撚屎啦
屌你老母 垃圾德唔柒入波 上場打西腳你又入3粒 屌你老母 食撚屎啦
屌你老母 垃圾德唔柒入波 上場打西腳你又入3粒 屌你老母 食撚屎啦
屌你老母 垃圾德唔柒入波 上場打西腳你又入3粒 屌你老母 食撚屎啦
屌你老母 垃圾德唔柒入波 上場打西腳你又入3粒 屌你老母 食撚屎啦
屌你老母 垃圾德唔柒入波 上場打西腳你又入3粒 屌你老母 食撚屎啦
屌你老母 垃圾德唔柒入波 上場打西腳你又入3粒 屌你老母 食撚屎啦
屌你老母 垃圾德唔柒入波 上場打西腳你又入3粒 屌你老母 食撚屎啦
屌你老母 垃圾德唔柒入波 上場打西腳你又入3粒 屌你老母 食撚屎啦
屌你老母 垃圾德唔柒入波 上場打西腳你又入3粒 屌你老母 食撚屎啦
屌你老母 垃圾德唔柒入波 上場打西腳你又入3粒 屌你老母 食撚屎啦
屌你老母 垃圾德唔柒入波 上場打西腳你又入3粒 屌你老母 食撚屎啦
屌你老母 垃圾德唔柒入波 上場打西腳你又入3粒 屌你老母 食撚屎啦
屌你老母 垃圾德唔柒入波 上場打西腳你又入3粒 屌你老母 食撚屎啦
屌你老母 垃圾德唔柒入波 上場打西腳你又入3粒 屌你老母 食撚屎啦
屌你老母 垃圾德唔柒入波 上場打西腳你又入3粒 屌你老母 食撚屎啦
屌你老母 垃圾德唔柒入波 上場打西腳你又入3粒 屌你老母 食撚屎啦
屌你老母 垃圾德唔柒入波 上場打西腳你又入3粒 屌你老母 食撚屎啦
屌你老母 垃圾德唔柒入波 上場打西腳你又入3粒 屌你老母 食撚屎啦
屌你老母 垃圾德唔柒入波 上場打西腳你又入3粒 屌你老母 食撚屎啦
屌你老母 垃圾德唔柒入波 上場打西腳你又入3粒 屌你老母 食撚屎啦
屌你老母 垃圾德唔柒入波 上場打西腳你又入3粒 屌你老母 食撚屎啦
屌你老母 垃圾德唔柒入波 上場打西腳你又入3粒 屌你老母 食撚屎啦
屌你老母 垃圾德唔柒入波 上場打西腳你又入3粒 屌你老母 食撚屎啦
屌你老母 垃圾德唔柒入波 上場打西腳你又入3粒 屌你老母 食撚屎啦

德仔打副選都咁撚屎

東方4.5s

( Show Blocked User - 正花_JeongHwa )

濟洲
阿德
痕大

快撚d啦阿德

恆大無c ?

Nba啦好嘛

含大上半場會cup

完左啦

含大輸波刷角啦 想比後上前鋒水原晉呀

做係黑到貼，下午得返五百博場冷客勝，已經念好水原，最尾貪早半的個鐘買大板，又炸又俾人入，另外水原真係領先左

有無巴打睇緊含大踢成點

ching 😭😭

飛腳入球有幾多倍

高拉特

飛腳角

含大1:1

Cup死班泡菜友

老鼠拉龜無處著手，三星防反仲有威脅

屌 唔刷就追和

垃圾德 屌你老母

大坂睇撚到慶
傳->控->望->搵唔到人比->回傳 LOOP

濟州角

三叔頂實就得啦

痕大cup

含大角

蝗唔係好憎泡菜㗎咩屌你老母

可能最後都中呢 水原1:1

就黎中啦我

東方

守到20分鐘

垃圾德 唔該下半3粒

濟州下半場黎多幾粒

買咗jeju C大 無喇...

角

超額完成。外面讓到4.5/5。超低水。

屌那聲 含大上次刷角刷到曉飛 今場一粒都無？

有6.5

幫手一齊嗌

下一隊入球濟洲聯100%

無手足入左含大角？

痕大快cup plz

前鋒又唔入

如果踢法不變可考慮補阿德c大

含大刷啦屌

終於搵到手足

含3c

戶口無晒錢 有嘅話all

阿德都要呀

本身買咗

幫你all

阿德幾正面角球 含大就

d大陸仔真係on99

前鋒1:0

老公你咁惡...

大陸佬唔刷30分3c

前鋒點讓5球

以為小林悠傷出會頂到耐啲

半7呀

有冇人覺得阿德會0:0

阿德下半場先入波的

allin 左

就算馬會讓完5球
你都係唔會夠膽買東方

臭腳Ng 點睇

入撚到咩 當自己係阿仙奴

No

主

實力腳

唔係咁簡單架

臭腳點都入到一粒 個勢似

6.5 - 4

我深信主能goal

刷角啦含大 屌爆你班大佬仔

陸

含大9.5b有2.05

痕大我求你半場cup

江蘇仔 win埋ok？

刷角呀三星

飛腳角啊

臭腳比角啦

6.5 -3

快cup

臭腳請比角 買左10粒c

阿德停c?

阿德快比多5c我

6c ok？

含大和波都首名

含大唔刷角就腰斬啦

半7咁撚邪?

阿德仲唔入?

濟洲 恆大水原

阿德射10中1

又豬屌

含大-1有無機

1.2x倍win

含大咪撚再刷角

東方0:2

唔一定 可能前鋒炒東方13比0呢

jj同含大我食半格就滿足

想睇恆大輸波出局

即場 阿德萊德 11.5c b

jj快入

睇唔透德仔做緊乜撚野

阿德唔入波你就刷角啦屌

停角

臭腳唔好咁執著啦
傳中好嘛

阿德踢到咁 點解初盤主都1.2X

濟洲快入

濟2:0

2:0

因為對面全華班囉
點知廢撚到對面全華班都踢到咁

濟洲d 反擊好勁

係咪戇鳩 放個大位比人射

6.5-2

大佬呀
唔係真係斷1.22倍下話

阿德半7全7

守住2:0丫屌

臭腳收左皮

入多球啦

-5角

濟洲3:0 ok?

2:0完就好

3場都冰角pls

唔刷角唔入波 阿德你死返去揸牛奶啦

半7

阿德見濟洲2:0都唔想踢了
就算今場贏都出局

阿德入兩粒好嗎

6.5-1

8c

不如比江蘇入啦

阿德2.5b

9c

濟洲比角⚽️

輸半都好呀垃圾腳

蘇寧防角好似防賊一樣 我都怕我大c收皮

10ccc

濟州以逸待勞無機會根本唔出波，大c機會難

阿德0:0 濟洲3:0

主能goal~

阿德刷角啦ON99咁

咁臭腳比角plz

負3角

重搥阿德FIRST GOAL~~

10c

淨係含大冰封好了

6.5 達陣

差一c

臭腳俾多兩c

開埋俾Arthur 😀✌🏻

幫叫

阿德開咩-1

冷靜。

阿德0-0完場thx

阿德職球員今場贏大錢啦

臭腳2次都差d goal 頂實

3c more

唉...飛機到咁 踢下人地隻腳整隻角好難咩

豬$200 or 豬$100 ， thats the question

阿德-1 gg

屌你老母恆大淨係識踢東方

阿德沒有下隊入球cashed

臭西腳

陷家產 寧願零角度射門都唔要角

恭喜你cashed

兩場都-3c

2.5s濟洲cashed

日本仔真係屌

比你gel 1 gel 可能就入波

阿德...求你啦
入波啦
1.22倍呀
好撚少姐

擺明幫緊你地叫啦

恆大水原唔係17mins 2粒到尾下

0:1江

屌你老母阿德真係廢到極點

屌

阿德比人入

屌 on9

屌你

垃圾德 屌你老母去死啦你班仆街

好彩夠冷靜無扑到落去

而家連10C大都有D機會中伏

唉無眼睇jump

笑4

Gel到江蘇goal

阿德真係球壇笑話

屌真係爆最冷

差一角

好撚野!

恆大水原入未

阿德係熱門呢樣本身就冷

牙德俾多角

阿德開完10倍要還

前鋒4:0

輸錢事少 比大陸西贏波事大

大板比多粒c

頂埋得唔得

腳1c

德11c 未

阿德追和 臭腳比角

江蘇仔榜首，阿德廢過狗，係人都識買啦 8陪客勝gel頭

阿德真係冇得頂

恆大水原入波呀

腳俾多c啦

阿德角又冇 波又失 咪踢波啦屌

角呀德

垃圾腳比角未

泡菜仔起碼救左兩角

全部輸哂係阿德

已經 no mood to 做人......

仆街恆大呢隊波同球迷都咁撚乞人憎

半7全10

開完10c停角

好彩無買阿德同恆大啲仆街，唔係就本都無埋

屌你呀德
刷埋佢

完

11c

9c cashed

終於都11C

阿德百屌11c

9c goal

Thanks gchi

唉 又要變做十元戰士

-1c

腳完左未

韓仔盤 7.5b cashed

恆大水原搵隊入啦

好耐冇見瘋子

出糧就黎追擊馬會

臭腳唔入比人入啦

狗會真係神中位。。。完場9c 開9.5c 盤

唔係咁易架葉師傅

屌 含大停c

要求痕大3:1ft

臭腳垃圾 唔刷多c

馬會追擊我

刷c啦含大

blacklist 阿德 停角仲要比人入 ON9

屌 濟洲個場差一球

恆大快D輸

2017了

讓人球半

恆大幾c?

水原三星下一球100%

斷阿德
屌你老母成隊仆街死啦

全部2.5b都開唔到

Goalllll

1分鐘都唔洗

高拉特再整多粒戴帽啦

3x1 cashed

所以話，蝗係要俾人屌吓先安樂

廣州入多球 快 咁就今日獎門人super

屌越位都計入

恆大領先=角大玩完

含大會唔會唔再刷c

俾阿德害死。斷9曬

含大-3C

恆大整多粒/水原追和

水原藍翼 NG

2-1完場大家開心

咪on9

贊成

前世做錯咩先會搵阿德做膽

比多3隻角再開心D OK?

咁都唔入

呢場夠膽埋買江蘇我就真係佩服
咁有膽識

含大冰封角就最開心

恆大中柱

嚇死人咩

無入球

恆大一陣會收到ORDER,然後完場前後送12M

上次對前鋒

咪on9 睇佢點22
我就無信心啦

邊邊都好 整多粒啦

現㗎五倍幾 係有信心咪對一差嘢落去

依㗎

痕大打下邊爐算啦

恒大

水原藍翼下一球100%

屌你我條link慢成分鐘

吊那星 我仲補左和 補完就入波 阿德我買親都輸5買就贏 之前買法甲 無可能輸又爆冷 我吊 我真係燈神

No goal 99%

慳啲啦五寶 2比1就最好。

又黎

希望阿德球員全部落地獄

2:2

。。

真係2-2

好撚靚

傻仔恆大守佢老母

下次阿寶出動既時候買大波算數

痴撚線

玩撚完了。。

有無下場水，趕住救命

古惑的槍

4:2plz

就係中左個1%

今晚祖記會輸你又信無？

阿寶唔係玩開反手既咩

無玩反手好耐

智狗

想買3叔晉

買完3.5/4 s 秒入 算點

唉 點解我要忍唔到手 輸哂比亞冠

恆大係後備席都要食牌

最後一關係祖記 唔好亂講

忍手唔買亞冠搞到輸晒比狗會

咩玩法

真係輸到透，買大板水原客勝就爆隊江so

含大 死撚左去

我都崩潰了

同是天涯淪落人。。。

好彩見到你咁講
差啲買左客

頂佢個肺 有本事反cup埋。

含大 入波啦